除左狗，仲有冇更加惡毒既詞語形容警察？

叫狗都得
加返幾隻字
共產黨走狗

警鼠/警菌

曱甴

暴徒

賤種

警疽
警癌
警瘤

坦白講老鼠比曱甴好, 可以比佢地自己諗返去到邊都比人屌, 心話冇野姐, 你日撚日比幾百係咁屌, 精神病都黎啦

蛆蟲

沒有，叫返黑警就夠

現實上你唔會搵到比香港警察更差的類比

又何必幫佢哋冠上第二個名字

曱甴黑警 完

支那狗理撚佢係咪香港人
一律以支那狗為名

畜牲

屎蟲

用返殺人犯、強姦犯

過街老鼠

係2019年，有邊個國家嘅警察係會比香港警察更差呢？

垃圾，社會廢物/寄生蟲，過街老鼠

傻狗 蠢狗

狗閪

黑蛆

魔警？

賤畜